################################################
|                                              |
| Created By MR_ROBOT (Kevin Huanca Fernandez) |
| Coded By MR_ROBOT (Kevin Huanca Fernandez)   |
| Proyecto: Matematica_CTA                     |
|                                              |
################################################



// MATEMATICA.pl and Startup.sh //

Lenguaje de programacion: perl --> matematica.pl
Lenguaje de programacion: ShellScript --> Startup.sh

Estos scripts ayudan a calcular operaciones matematicas de cta Esencialmente se utilizan atraves de una terminal si desea ver como se hace ese proceso lea el archivo INSTALATION ...

// Pag //

Lenguaje de programacion: html5 and javascript --> pag/index.html,etc

Este mayormemte es una pagina que realiza las mismas operaciones matematicas que los scripts mencionados anteriormemte pero esta disponible sin necesidad de terminal o programas ...
Si desea ver como se ejecuta esta pagina lea el archivo INSTALATION

// END //





